女性朋友強調我係朋友

有個女性朋友，正常樣(香港黎講正常樣仲搶手過靚女)
佢好強調我同佢係朋友關係

但佢出街要我陪佢
成日同佢傾計
一齊食飯(多數我請)
佢亦都請過我去佢屋企食飯
見過家長
有人得罪佢，要我幫佢撐(唔合理唔幫)
要我打聽佢仇人d是非
佢有間網店，要幫佢做維護
仲成尻日發我脾氣，要我氹返佢

感覺上
我地除左冇發生性行為同拖手行路外
真係同拍緊拖冇分別

朋友話佢當緊我係兵，只不過借「朋友」二字過穚，佢我快d收手，block柒左佢，追過第二個

係咪真?

拉

屌你老母臭閪呢個時世開呢啲垃圾post

屌佢老母宜家咩時勢

真。
完

關我蛋治
拉

真
出去救人未

點解唔發生性行為

屌佢隻西 唔俾屌就請佢食路由器

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

抵你俾人fd zone

閱

我屌你老母臭閪
三百幾個手足係比圍緊
生死未卜 你開呢啲垃圾post
抵你一世都無女朋友

捨得出去救人未呀死垃圾
廢物之中你都算極品